各位地盤工友，係多塵既環境工作記戴返個豬嘴

3M™ - 7500系列(7501/7502/7503) 單價195元 (不包濾罐)

濾罐(對應7500系列): 3M™ - 6001I 具使用壽命指示器之有機氣體濾罐(1對) 單價41元

3M™ - 3200 半面單罐式 單價105元 (不包濾芯)

佢個網好似無3200用既濾罐賣出面應該都唔難搵既
為左自己同家人既著想，記得配戴，聽唔少地盤佬有肺病，唔好令到家人擔心

推，沉得好快

邊度買得到？

一百幾廿蚊唔慳得

條link

pish

Push

聽日收工就拎仇家個頭盔出去先
拿，拎出去食飯渣

絕對係無問題，帶黎襯衫都仲得

用呢個方法黎promote幾好喎
點解唔sell 埋電單車頭盔，帶電單車頭盔樣都睇唔到

個頭盔有佢個名
得唔得架

頭盔會唔會太熱

（請廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

撞名有咩咁出奇啫

職安真漢子

真心關心高危工作朋友，非打手

要安全緊係full mask最好

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

有buget可以搞埋淨口罩既話上面大嘴+濾罐 先2百零蚊

push

推上熱門等多啲人知，可以挽救家庭架

放工一推

再推